李傲然提議左d咩？（YMT JJ入）

理大爆料係熱狗衛星page

咁所以李傲然提議左d咩？

黃絲區議員，核爆都唔割

話比時間人走棧會走甩哂

佢驚所謂「病毒」擴散？

所以提議差佬突襲封城？